有冇人聽過petscop呢隻game?

呢個係實況主Paul嘅youtube channel
隻game入面隱藏左大量信息，好離奇
我自己睇到有啲心寒

睇GAME THEORY講到
好似同一件真實案件有關

啱啱睇哂佢三集分析，原來唔止得一件案件咁簡單